cctvb 係咪就執 個個星期六黃金時間播老餅演唱會

播左半年都有

連戲都唔買唔播

每個星期6 都播老餅到唔老餅演唱會

不如執7 佢啦

利申睇Viu

買返亞視D舊野

仲有J2 當年開台話目標係年青人
點知依家成個星期播嘅動畫得魔導少年一套
中午時段就係咁重播台灣節目, 又成日買大陸劇

根本想迫人上mytvsuper再課金

推

慘得過屋企有啲藍屍睇

咪有咩後生仔傾下偈lor
不過你有幾何見到20歳左緊嘅人用"後生仔"呢個詞

我估佢重播真情馬蹄露食泥果集會比較多人睇啲

下星期播警嫂謝安琪

想留住啲藍絲廢老啫

佢地互flirt，聽到我扯扯地

因為得老餅睇

sars 源頭陸浩明幾多碎

以前就真係幾好睇，好多嘢都有同感，年半前覺得佢技窮就唔睇

因為預計還掂都冇後生仔睇，咪播啲舊演唱會俾老餅睇算。

我都睇viu

啲女可愛啲

咪系

好撚憎啲cctvb 節目
啲人返應假撚到

宜家啲學生點會咁講野

不知幾醒
成本勁低買咗咁多演唱會，仲可以攞sponsor唔使拍節目、仲有成班廢老睇

聞到勁大浸亞視味

其實都算係幾成功的策略
既然賺唔到錢就要考慮點樣蝕少d 吊住條命
不過更好的做法係執柒左佢

無睇好耐

劇集幾十萬一集
呢D 廢老演唱會隨時比幾百蚊佢地博上鏡 廠景又零成本

無錯丫, 人地目標對象係廢老

Cctvb玩多幾年應該同亞視一樣收皮
除非開發到大陸市場或者轉到型
但大陸競爭仲激烈
J2 85台日撚日重播啲外購節目
連81台星期六日都係播埋啲流行經典50年
仲搞埋啲咩bigbigchannel bigbigshop
講真佢唯一值錢既資產真係得個牌照同啲舊劇既版權